脫髮應唔應該睇皮膚科醫生?

今年22歲 頭頂出事但冇M字額 想知睇皮膚科醫生既流程係點 係咪就咁開藥比病人 如果係平均有幾多成會好得番 因為成日聽人講話如果啲藥有用就唔會咁多人禿頭 好糾結

我都煩惱緊

去睇啦 唔係只會愈甩愈多 點解咁多人禿因爲好多人都唔當禿頭係病

巴打有無推薦醫生